而家香港=1939年波蘭，考驗大家be water

希望大家捱到1945

然而英法冇出聲

咁而家入侵都唔係德國

納粹大屠殺（德語：Holocaust；希伯來語：השואה‬‎，Shoah；意第緒語：חורבן‎，Hurban）又稱猶太人大屠殺，指的是納粹德國及其協作國對近600萬猶太人進行的種族滅絕行動[2]。當時歐洲共有近900萬猶太人，其中近三分之二被害[3]，包括近150萬兒童[4]。一些學者稱大屠殺亦當涵蓋近500萬非猶太遇難者，由此總受害人數將達到近1,100萬人。屠殺發生於納粹德國、德佔歐洲地區及納粹德國盟國所控區域[5]。

認同 去到依家仲需唔需要大型群眾運動，本人都喺極之有保留

係1939冬天戰爭既芬蘭

等運到

手牽手，唱兩聲we are the world就當支持左

中國打算俾人divide做幾多個zones? 好似德國咁最鐘意見小粉紅暴跳如雷，但係就咩都做唔到個樣

希望中共永續統治。支那人咁低質素就應該俾人管住，佢地根本唔配有民主，就係岩做畜牲做奴隸（到時世界就大鑊，俾一班畜牲有民主）我支持共產黨一直用鐵拳暴錘佢地（最好封哂VPN，封哂遊戲。支那人就係要打一頓先識老實）。不過唔好搞香港就得

如果世界政府咁正義為不公發聲,就唔會有戰爭
大家都係利益計算, 簡單D講香港如果有金礦油田天然資源, 你驚冇國家發聲咩

香港似但澤

但起碼要到1991年先光復到

覺得香港似Danzig多啲

最大問題佢地仲方法仲可以接觸到外界，應該成個wechat整做完全的內聯網，有時有d三唔識七的大陸閪問我買咩股票好

又要整籠但又要漏光俾佢哋見識外面嘅世界，另一方面又唔甘心做世界工廠，四方八面學習資本主義嘅優點再七除八扣加入社會主義，搞到四不像咁，又要玩經濟又唔做資本資訊自由，我真係寧願佢完全鐵拳咁封鎖到唔出唔入

而家搞到四處散播社會主義先係正統，自由係毒藥，真係CLS

波蘭戰後係俾蘇聯控制 當時波蘭嘅流亡政府要到1990年代初先返到波蘭

香港=色雷斯